東涌線尾站拍醒我嗰女仔入一入嚟

拍我拍得好大力
叫我叫得好大聲
眼神仲好凌厲
可唔可以做我人肉鬧鐘

唔通係我個...

你就想啦死毒撚

你就老母